女朋友性冷感？

同條女識左8年
之前一路都有扑佢
雖然次數唔算多，但都可以叫做大家互相享受咁樣
但最近唔知發生乜事
佢愈黎愈唔想俾我扑
琴晚勉勉強強扑左佢，扑完後佢就又閪面又冷漠

想問我條女係性冷感定係有外遇？
呢種情況下我係唔係應該同佢分手算數？

但除左扑嘢之外其他方面都同以前無乜分別
有無絲打俾到意見我

係你冇用咋

啫係你條J廢囉

出面有另一個比你更強

假如佢真係有外遇，咁係咪應該分手？
但始終8年，就咁分手好似好可惜

有咩計 人地十幾年都係咁分

八年 仲唔心足咩？

帽事嘅

有排睇ex唔順眼 覺得佢對我差 黑人憎
無咁愛佢 會抗拒同佢有一切親密接觸
拖手都hea

女人大部分要有愛先有性
好好溝通下
睇下你有咩激親佢 佢又唔講

愛情唔係不停付出就得

要嘈下先會更長久

小心係外面食飽返黎食唔落

終於有人認真答

應該係厭厭地 或者悶
試下搞下情趣野
雙方可能可以拾回以前咁樣！

9成9似有外遇

過來人話你知 悶！
扑咁多年都係咁 實厭 實公式化啦
調多d情 製造下浪漫氣氛會好d

8年有咩唔怕講啦

直接問

你已經無利用價值
餵唔飽佢

帽事既
心情唔好啫

近來感情有無冷淡到？生活上有無野令佢擔心或者唔開心？有無試過同佢傾過？

未必係帽
但係佢無以前咁鐘意你咁囉